唔會欺凌人嘅穗珍比起梅小惠更加似一個人

陳妙瑛

JENNIE

娜璉

相信牙珍

西女人s

如果佢係男人個樣仲衰過油頭毒撚

如果你係女人衰唔衰過佢

佢個body係幾褸屌..